有無人有買意外保險

係咪你做個行有風險
如果無風險其實係咪唔需要

一定要返工先有意外架咩

你行街仆親都係意外，唔係淨係計返工架嘛

師兄咁你地有無買先

有呀
意外保險幾十蚊咁平
買個保障有咩入私家啦

邊行先？

意外單好濕鳩

醫生填form 收五百

鐵打，物理治療又賠得唔多

除非意外入醫院訓一星期果啲大意外

雖然意外既野話唔埋
但其實真係好少可會入到院咁大劑

唔一定要入院架
你介親手指去樓下診所睇都得
打波扭親腳去跌打又得

自己衡量

我覺得意外睇門診醫生嘅小意外，自己俾都得，未必要買保險

你運動整親照MRI 有得claim, 物埋治療有得claim, 意外保我覺得係最抵買

我知，但係

睇次醫生二三百蚊一次，然後醫生填claim form 收五百

我未遇過填claim form 要收錢，同埋claim 意外你有張單就得，唔使醫生填

點解要醫生填 claim form ?

我一向都交返俾保險 agent 跟俾佢填
所以無俾過500蚊, 唔清楚

就係因為連呢幾百蚊都想慳嘛
俾幾十蚊就可以有人幫我埋單
點解我要俾幾百蚊